求CIHE 明愛top up health science畢業生分享

想問下呢科出路點
上堂一個禮拜返幾個鐘?
通常part time degree上堂schedule係點?
因為又無得申請全日制資助,咁仲應唔應該讀?

唔鍾意quit 咗佢囉, o唔ok Kelvin